【比卡超秒殺黑警】黑警有權拘捕「網上造謠者」？黑警自己就係造謠者！

垃圾，又唔撚讀書非法拘捕
終審法院喺2014年的《香港特別行政區訴陳宥羲》案[1]講得好清楚，香港法例第228章 《簡易程序治罪條例》 第20條只規管經「電報、電話、無線電報或無線電話傳送」的訊息，但並不適用於互聯網上發放的信息。
市民就真係呼籲黑警喇，切勿曲解法律、發放虛假訊息，此等試圖令他人產生不必要憂慮並無理剝奪人身自由的行為實屬違法，更會為社會添煩添亂。大家應同心抗疫！

[1] (2014) 17 HKCFAR 110 第91(2)段：'Section 20 of the Summary Offences Ordinance makes it an offence to send any message “by telegraph, telephone, wireless telegraphy or wireless telephony which is grossly offensive or of an indecent, obscene or menacing character”, but the medium of the internet is not addressed by that provision.'

push

又高調拉 低調放

推

《請全港醫護人員三思！》

推啊

狗post
去洗版啦

公民黨班撚樣肯申請保護令未

咁如果自己話自己懷疑中咗係咪又要拉？

希望有人幫手

論造謠,黑警坐都未到普通市民坐啦

捍衛言論自由!

正視聽

推呀

推 香港有法治

行埋大陸手法......立埋23條，就以言入罪⋯⋯

連疫症消息都要黑警理埋？？

召喚公民黨

點撚樣告佢地

Push.

快d 搵lawer 申請人身保護令呀

但今次差佬好似無錯
段野係whatsapp傳架...

如果兇到個保安自爆

咁就入到罪嫁啦⋯

Cls

Vpn 太空卡

係唔係講緊條7婆生cancer?

推
推
推

無網絡你用撚到whatapp

whatsapp 咪經戶聯網，好似係

留名學野

好想知暴走的赫胥黎係邊間u讀law

之前見到有人想自殺
然後有警察一槍打爆左佢個頭
成功阻止左條友自殺

Push

白色恐怖，黑警死全家！

P牌照推

成班又唔讀書又唔做野
盲字都唔識多隻

已經睇唔透咩係法律咩係法治

全部上黑警FB 負皮爆佢！

黑警死全家

回力鏢

高調拉人 低調放人

嗰條光頭警長亂噏區選舞弊又點計

叫班死黑警唔好帶交晒所有口罩出來唔好再散播假消息，證明沒肺炎!

不誠實使用電腦系列

不誠實使用電腦係咁
藏有工具可作非法用途係咁
呢條又係咁
黑警最鐘意照字面去翻譯法例搏大霧

楊岳橋副dead body拎左去火化

一早變咗做原子

佢地唔在意告唔告得入
塔咗你番去盡情折磨你、影人大頭、起晒你底
出番嚟心理壓力日日都大撚到仆街